唔通我要成世一個人!?

話說我今日頹食完個爭x手卷諗住拍拍手上既紫菜碎既時候
發現有粒碎點整都整唔走
原來隻手多左粒墨
有冇巴打同我一樣咁型